求英文文宣，最好關於黨鐵

最近我見一個在港居住英文朋友，開始喺FB話啲人破壞黨鐵，由於佢唔識睇/聽中文，所以應該唔知道黨鐵嘅所作所為，希望有啲英文文宣俾佢了解下，同時俾佢個英文圈子都了解下

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

留TG 畀link你

外國文宣有冇福建狗 藍衣人揸國旗打人既文宣
外國人見到反血星旗既我地會有共嗚